【含淚賣樓】盈翠半島勁劈21%易手 代理:股災打擊業主

美聯物業梁文楓表示，青衣樓王盈翠半島錄得本月首宗成交，屬大劈價，為12座低層E室，實用面積761方呎，三房間隔，業主最初放盤1,650萬元，最終堅持不了股票市場動盪，面對現實，施政報告後大幅減價21%最後成交價1,320萬元，呎價17,346元，較市價1,488萬元低11%或168萬元。他又指，近期樓價急挫，加息並非最主要因素，「其實最重要係個股市令到業主減價」。
中原地產梁岳宏亦指，上述放盤座向東南，享有維港海景，業主最終含淚大幅減價才能沽貨。

業主炒窿股票唔計

呢排個個業主都喊

劈價唔計

又劈到喊

業主喊, 成個小朋友咁, 唔計

喊住收1300萬

佔中累事啦一定係

幾時樓爆

又係施政報告後？

青衣賣到過千萬根本已經贏撚左

乜野都唔計呀

新理由 正!

含淚咁慘, 係都要迫人放個單位, 放過佢ok?

今次計唔計？

青衣地理位置冇得輸

叫高8球減價3球成交叫劈

一個二個影帝上身

你睇睇紀錄先

呢間極低層都千三萬
其實係賣貴左

喊咗唔計

同座同方向歷史紀錄係1000萬極高層
呢個極低反而1320萬

都要成萬7

點撚樣呀，又向上劈
係咪比個氹淡淡踩

個業主開心到喊
低層賣到呢個價

又貼delay數據頂住

12座E單位重要望對面海填場
其實呢個單位係賣貴左

含撚減價

好多蝗

我篤屎本身賣1000萬，依家劈價10蚊

仲有得跌
買黎把撚咩

咁遠唔計

最小賺500萬
有咩好喊

講真個句 計又點唔計又點 跌多20%你咪一樣買唔起

劈價
d報紙佬真係痴孖筋 用成交呎價比較都唔識
業主開價一百億 之後劈價9成9呀

而家都買得起啦傻鳩

明知跌都買咩

喊住賺

你岩

千三萬都買得起

為下手買家而流眼淚

求死

個別個案，唔計

業主心理受壓能力細 唔計

股災唔計

連登仔個個都係人中之龍

盈翠地點同配套都無撚敵wo